香港係咪曾經係楚國既範圍？

如題

唔係

差好遠喎

當時荊南、浙江以南仲係百越人天下
即係今日東南亞人既祖先

直到大秦先係